無論幾忙都要顧下身邊嗰個

只係想分享下自己既愛情觀 同唔同意就你地自己比啲意見
我係個出左黎社會做野都有5-6年既人 而女朋友個陣係讀緊hd 但因性格問題又或者其他因素分開左 咁都同女朋友分左兩個幾月 大家都一齊左2年幾 唔長唔短對於我黎講 我其實一直都好掛住佢 但我知道佢其實中意成日去依到去個到影相 而我又要番工冇咩時間陪到佢(男人正常都會番工為先既)而且我只問自己一開始真係唔識啲去話就角度要影到隻腳好長個啲黎😅而佢都唔會話成日就約朋友個啲黎 但我一有假期時間都會去陪女朋友 咁我都想陪佢多啲 咁有啲野 唔識影相咪問女朋友去教 一開始都會唔明而且有啲燥燥地 但時間長左 自己脾氣愈來愈好 唔岩就影到岩 其實都幾enjoy 起碼氹到佢開心呀嗎 但過左1年幾多 唔知係咪我升左而工作上多左 個人就太攰 放工就想番屋企訓 電話又小左WhatsApp都小左 可能比唔到太多安全感佢掛 我明白我都想多啲時間去陪佢 因為我地有講過將來既事 所以一直好比心機搵錢個啲啦等等 但個陣佢同我講淡左同話我成個人改變左而分開 到依家諗番去佢講過啲細節上我個腦到好多都唔太記得 我只係好記得係佢講個日同頭一個月 成個人都好亂 都係啲分左手亂諗個啲 但到左兩個月 個人冷靜落黎 搵錢我知好重要 但有時都要take care下身邊個個點諗 之前都會一個月同佢坐落大家傾下計有冇番學啲唔開心同壓力同佢分擔下 但一年幾黎因工作 真係冇再咁做過 只係覺得個陣既佢中意咩買比佢個啲 好物質
Btw雖然到兩個月個陣自己先明白 但分開左 就係事實 一時時都會睇下佢ig個啲 需然佢un左我同private 但都想同佢講一聲多謝 可能你地會話我傻 但自問識到佢令我改變左好多 性格 想法等 我自己都會同自己講 分開左唔一定只會記得佢啲唔好既事 但佢同我經歷過既開心事 或者我一直都會記得 感謝你

too long didn't read

標點符號係邊

你都係算啦
屌,

古乳有暈：好嘅男朋友係由前女友教出黎

你之後嘅女朋友會多謝你個ex

成篇都搵唔到個逗號
一句到尾點睇啊

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

copy漏咗

on9㗎 你睇字定睇標點
咁鍾意睇睇撚飽佢，，，，。。。。，，！！！！？？！？！。。，？！，。？！，。？？？